唔訓既你 依家做緊咩野?

回緊你

多謝

yo

入咗嚟

不斷令班叫春撚返回現實

去左邊

hey

希望尖沙咀啲傷者早日康復

睇完個心好唔舒服

yes me

係 真係估唔到有咩會發生

愈睇愈不安

Yes 而家又話真係有人想掟汽油彈

this city is dying